［突發］大埔有放映會

大家過黎睇下喇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入黎睇下喇

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

人唔多

睇下喇

P牌推唔到

推

幫手推

早啲休息
養精蓄銳